太古無恥大將軍，食完女將片和相廣發WhatsApp,多女受害

A:變態佬 G:女朋友 FD1: F1 FD2:F2
第一次既時候, G係旺角地鐵站月台坐係張鄧到同FD傾緊電話,A就走過黎叫G拎開個袋,佢要坐.過左一陣,A就問G係咪住太古,話佢都係住太古(可能偷聽到G講電話),跟住A就話同G一齊翻太古,嚇到G即刻打電話比個F1,然後借d咦走開左.跟住G同翻F1講,F1話之前係太古都撞到個,而個個就扮哂野話好熟口面,之後就拎左F1既電話.但唔知2個係咪同一個人.

第二日,G係樓下等緊阿媽,冇啦啦A走話黎,話:又撞到你,你做緊咩? G就話等緊FD. G就話大家住咁近,不如我地交換電話. 跟住G就冇理佢行開左, 然後A就行過黎話不如你SAVE低我電話, 咁G諗住敷衍佢,SAVE左就走. 點知禁完個號碼落手機,A就搶左G部手機,禁左打電話個制,所以就拎左G個電話號碼,然後話得閒出黎食飯. 跟住G就SD條友個ICON比佢話F1, F1就話係同一個人黎,但個名唔同左.(明顯係用好多個名呃女仔個D人黎). F1就話之前見到佢拖住另一個女仔.
個晚, A就WHATSAPP G, 問佢食左飯未, G就冇應佢同BLOCK左佢.

過左一排,A就用另一個電話WHATSAPP G, 話轉左新電話, G都係冇應佢.

琴日晚上,G就同F2係銅鑼灣食飯,之後大家都翻屋企,而G就搭地鐵翻太古,係地鐵月台等F1. 而F2搭電車. 點知之後F2就WHATSAPP G話,有個男人跟住佢,之後拍佢膊頭同撩佢,一直跟住佢問佢聽日有咩做之類, 跟住又叫F2比個電話佢,今次F2拒絕左, 但A就話:你唔比我我唔會走,咁F1唯有比個電話佢.
WHATSAPP完之後,G就打比我話驚會撞到變態佬,我就叫佢翻屋企等,收左線之後.
A就再係太古地鐵站出現,跟住又騷擾G,死纏難打,之後G又扮打電話走開左.
G翻到屋企就打比我話好驚,條友成日都出現

所以今日我就WHATSAPP A,叫佢唔好再咁做.下有圖同VOICECHAT. 點知A極度無恥,不斷踩我女朋友,同埋無諗過要收手既意思, 佢仲起左我FD搵左我張ICON出黎,話係我女朋友主動SD比佢,話我女朋友同佢講只係收我做兵,所以我懷疑佢有妄想症. 仲話會PO我地張相上高登等人評下我女朋友.即使我話報警佢都唔驚.

本身我都係心平氣和叫佢唔好再騷擾我女朋友,點知佢完全冇收手既意思, 仲不斷毀我女朋友。
你要周街拎女仔電話，騷擾女仔冇太大問題，但唔係個個女仔都鐘意比人騷擾，我幫我女朋友出聲叫你唔好再咁早，但你反而變本加厲，不斷出口傷人，將自己既快樂建立係人地既痛苦身上就係唔得。我女朋友唔識拒絕，但唔等於佢鐘意，佢每次比條友騷擾完之後都話好驚。

Sor for1999

我同條友既對話

對話中既voicechat

條友同我女朋友既對話[/quote]

因為見到有前樓主分享，但已完了討論，所以再次重post

其實開左幾個po, 建議你過去跟進

在WhatsApp 群中post 囡囡相，完全冇打格

求你過格黎po 講多次, 唔知佢地知未

只怕啲女仔唔知自己比人扼左仲揚開曬，廣傳比啲囡囡知，有料齊齊爆。

廣傳，住太古既無恥變態佬，有圖 (3)

其實樓主你係唔係睇唔到我講野

狗黎

係😂

想推到啲受害人爆料，佢食埋咁多，一定會比人認出。大把片未爆

點解唔約佢出黎揼佢獲甘？

大將軍最鍾意曬自己大撚把錢😏

Post 唔到，話已關閉討論

Sosad, 我岩岩喺果邊落左link. 應該會過黎掛

你po 到呀

剛剛試到，太忙了，又post野又轉台

有觀眾，就有野爆😊👏🏻

加速

新料

推

推到條人渣變街邊老鼠

樓主個名

幫推

日日唔撚駛返工，佢成日話打工既都係on9😏

真心想知佢做咩

咁好搵

好撚冇品 唔知大將軍係咪人格分裂到冇食但又ff自己食左呢

推下喇各位，推到高人出手整埋啲片出黎，太多囡囡真樣，高手話冇人睇就費撚事整。仲有好多佢WhatsApp 錄音。

屌佢
求其影張圖就話自己有女食
我都得啦

推到佢仆街

好撚賤

咁既野食到咁既女
我就唔撚信啦

睇呀

大把人
有堆grp啦

2016年

記得格離po好似有個tg受害人grp, 巴打不如入去分享下?

邊個gp

又黎一日一推

嘩, 有D難搵, 應該係tg group黎, 等多陣睇下有冇人share過黎

佢話自己食左d女係真定偷圖？

係第3個post有tg link
搵搵俾你

Push

佢食左啲囡係有片架，不過有啲有樣，又唔知點上載上黎，好燃慘啲囡，又好燃奏

會唔會散後第一日就屌 仲要破處

扑嘢片？咁痴線？

佢食左啲囡係有片架，不過有啲有樣，又唔知點上載上黎，好燃慘啲囡，又好燃蠢

求片
屌 死狗公試一百個應該有一個落搭既

港女真係好撚傻豬
思古井同乜撚嘢鬼王大將軍
又樣衰又變態都食到

推得快好多 放係感情台冇人睇

留個名跟進

D女真係咁撚蠢咁易比塊西隻狗公屌

呢條友成日係旺角sg打seedd

繼續推條粉腸

推到條粉腸上報～

之前有巴打講過 more

推到佢街都唔敢出

咁撚垃圾既人都食女無數 叫毒撚們情何以堪
d女又係蠢過閪

講真 d女都唔好得去邊
正常好似第一個post樓主條女咁點會比佢食到

好奇一問點解樓主有呢d圖

係咪真係sd 左相比佢睇

我記得佢之前whatsapp icon 係揸住架mini cooper
同埋話係poly grad

都唔知好嬲定好笑好

之後啲片呢到post喇，大家請留意！晚安

你估下

終於上到熱門

冇同佢玩過 不過條友成日打開口機
有時仲會同人講話自己識有背景人士兇人

推
人渣

試過係太古等朋友俾佢撩 個fd打嚟話幾分鐘後就到
佢就一直問攞電話我死都唔俾 行去邊就跟去邊
到最後fd出現一嘢扯開佢先甩難

咁撚厚面臉

厚面皮

條契弟撈咩嫁，咁撚疊水嘅？

但佢搭地鐵架喎，燒車單嘢佢喺現場

非洲肥撚

啲女點解會咁鬼蠢

推條仆街

痴線佬最好就搵返理痴線既同佢玩

條友有無偷，有無搶有無做犯法野先？大家你情我願，你理得人咁多？你話人厹公騷擾你女朋友，全香港咁多厹咁多女朋友，唔通個個都要上連登出post 咩 感情事自己搞掂啦，唔係乜都要放上黎既。就算佢條友食女無數，咁又點？係佢叻仔佢本事姐，自己妒忌人就咪扮到正氣凜然咁啦

真係慶幸自己block左佢 冇應佢機

仲拍埋片咁過份啲女又肯既

將軍上黎了

hi將軍

做乜撚野要放受害人d片

屌咁岩user name

將軍你好

搶人電話非禮人，偷呃拐騙，都唔犯法？
都未計佢既滋擾行為

留名

扑嘢片就唔好放啦
我只係想佢冚家剷

你都on撚9，佢搶人電話，人地唔理佢就夜晚瘋狂打比人都冇問題呀？定係你係本人呀？

雖然都係搶完之後比返人
但已經嚇死左個女仔

最憎呢D厚面皮狗公

hi大將軍

搵條愛滋梅毒雞同佢做愛

個group爆左既

Admin copy 多個ver2 ？

推撚到條仆街死全家

推到佢比人奄為止！！

LM

入唔到谷

唉 依家係咪真係咁易呃蝦條
世風日下

d女比佢屌
都係自己on9

Tg group d 人好惡

係咁多女屌做仆街又唔驅wo

有無多D details 啊
講真佢咁狗公 都要有人受先得既
正常人點會有機會比佢埋到身啊

推!

究竟佢太醒 氹到D女比佢食
定 D女太蠢

當無人揭發情況下，撞1000個總有個中

何況條撚樣游手好閒，隨時試過撩過萬個

推！

我都試過係太古比人搭訕，本身個男仔就係問路，我好心答左佢，佢就開始係咁問題chur住哂，我直頭行開佢都跟住尾繼續chur，我要講到話約左朋友+躲入商鋪先避到佢。

記憶中個男仔個樣正常，會打扮下，我無望太耐個男仔，但佢個樣有d 似

又多個

咁叫無撚得頂咩？知唔知咩叫腳

full jor la！

應該凈係屌到豬西

佢話日本妹

推到有片

好好奇點解佢可以咁游手好閒
成日flirt 女 打機
佢係二世祖 好有錢 所以唔洗返工？
正常人唔會有佢咁多時間去做呢d on9野

有冇新tg group full咗了

好明顯啦 住太古

冇追半日 突然多左咁多料爆 連tg grp都full埋

呢條友中學都俾人傳過偷電話啦

聽講係教毒撚溝女賺錢

勞資糾紛

我好似見過佢

佢以前好似讀太古地利亞

屌你咁撚樣衰都食到咁多女

個名好熟 係咪之前拍片追住個男人果條友
係咁話得罪我大將軍你未撚死過

好撚葡萄佢
有冇人知d相真定假

我偶像

谷已Full

有真係比個屌嘅囡囡⁇
唔抵幫啦嗰啲女就 比佢騷擾嘅就真係慘啦

屌你我認得依個id啦
果時高登有個乜撚野食女post
條撚樣係入面係度showoff 又寸撚柒柒咁
仲有成班高登幫佢劣鳩又話跟佢搵食點點點

牛唔飲水又點會行後樓梯

求加

條友係咁喺到本將軍本將軍 真係好撚煩膠

完全幻想唔到佢真人既煩膠程度。 樓上有人話比佢搞過既女仔唔抵幫，但佢溝女個陣應該唔係咁。甜言蜜語氹落搭 。

點會咁易就比電話人架
比電話人既都戇撚鳩
比人r下就又save 人電話咁

如果俾佢食嘅女本身係有現任男朋友，唔該公開埋，佢地係正宗臭閪，俾帽人戴

D 女都無撚腦

如果唔係閪痕
點會比人聯絡到

我指公開埋班臭閪

正解，港女

偶像

呢個痴線佬係舊登有條片係追住紋身佬屌

係真心想幫d比人呃嘅女就唔好放片啦
一係你就打晒格，處理埋d聲先放出黎

抵死

似乎會比電話既人好多

好撚彩我識d無咁撚笨柒
唔係絕交都似

其實好多女都會比電話陌生人

雖然唔係話靚仔
但咁都叫樣衰既話閣下不妨自貼開下眼界

輕輕一推

其實自己戇鳩無戒備
最後個個爽完變受害人 係咩玩法？
雖然就咁睇條友係賤同痴線
但學陳冠希單野又係咁 條條女都話自己慘

人住 太古，win 左啦，大把女受，再樣衰成個吳克儉咁樣都可以食好多女，只要有錢有少少職級。

將軍來了

啊我記得啦屌
年幾前我同fd行行下街
無啦啦有條友埋黎問路
仲要問問下搭我膊頭
個陣覺得佢樣唔差
就以為靚仔搭訕
點知原來係你條大仆街

片呢
得幾張圖
你唔比佢有病/借刀作故仔都得架

發現好多女都唔俾ex屌
但就會俾下手即刻開苞
成班臭雞

咁樣衰都叫靚仔 對眼幾多度近視
頂盡未中下level

唔知有冇認錯人

G係女朋友

。。
直線話自己條女係G？

Sorry this gp does not seem to exist

Help pish

片呢片呢

推下先

麻煩返去追追post先啦 唔好衝出嚟柒好無？呢條友經常喺街上面流連 睇准時機就出手 通常對啲一個人嘅女仔落手 話佢哋好熟口面 之後要求交換電話 啲女仔唔肯畀就死跟 仲想跟上車 跟埋返屋企 再唔係一手搶你電話 用你電話打畀佢 如果你block佢 就會不停用唔同嘅電話號碼煩你 恐嚇你 半夜三更不停打畀你 你話算唔算滋擾？以上嗰啲係講緊啲女仔唔情願 舊post起碼有10幾個女仔受害

跟進

你知宜家啲人幾鍾意攞住部電話 一路行一路篤 一個唔為意畀佢一手搶咗再打畀自己 啲女仔得自己一個 佢好興揀夜晚無咩人落手 反應唔切或嚇親真係唔出奇

問路搭訕 禮物搭訕都係最常見

有錢人權利

片呢

成班毒撚睇唔過眼人地食到女

追post啦
不過唔排除係

咁都有女食

佢係咪香港pua果班人黎?
據我所知香港都有班pua定期會係街pick up

點解人地撩D女咁撚蠢

Lm

pp

睇佢用啲招就應該係

D女又真係比佢呃倒

咁撚柒都食到咁多女？堅定流呀？定係r鳩人合照就當食左

邊到有片睇？

邊到嘅大將軍啊
睇過

咁既樣都玩到女

點解唔報警

柒？ 佢個個月唔洗做都收幾十萬

D囡比？

你肯定佢個個月唔洗做收幾十萬？
你第一日上連登呀？
大把倫敦狗日日都話自己有幾有錢啦戇鳩

連登仔都個個7 呎
月入中位數都幾廿萬啦

佢買股票堅收幾十萬, 唔係倫敦狗, 佢係有運, 呢個世界真係有人唔洗做就錢多到洗唔晒

賤到拍埋片周圍唱

咁嘅柒樣都食到女 睇黎d女真係盲

我估唔少女知佢有錢想痴埋去, 但佢本身係唔會漏錢出黎, 弧寒財主黎唔會漏錢畀d女

佢分小小厚面皮比我就好

佢食得多女啲定 rico 哥食得多女啲

推埋依到先

有片未?

真係住太古既如果知佢住康山，一睇就知窮jj 成個太古得康山係半居屋 其他都私樓（唔計舊樓）

咁仲on9 冇錢分d女都俾佢屌 唔係以為感動到佢分錢下話
衰撚過做雞 做雞明買明賣

究竟一條友有幾on9先會不停稱自己為"本大將軍"

係on9但又真係比佢呃到蝦條

同感

lm

點解可以咁多人鍾意唔追post搶柒

between 貼街招未？

食俄妹

有冇人可以擺返post 3 既野係呢個post到 勁多人唔知發生咩事 靜係識講班女無腦

依家真係乜柒都放上黎 搞到好似公審區咁

有花生食個陣唔見你咁講

陳冠希食女關你撚事咩
你唔撚屌咩都擺上黎？
On99

Post 返舊post link 出黎啦，成班知小小扮代表咁

屌你追下post1-3先得唔得呀

有冇人可以放返 Post 1-2 既料上黎
成班無知係到衝出柒

你同佢幾熟咁喎
知道好多野
除左吹奏佢有錢之外
有無其他野爆？
無就唔收皮
上面就扮野隱藏post
呢度就話佢賺幾十萬
知道人地幾千萬買樓
其他野乜鳩都唔知
你係咪條撚屌養既狗？

條友網上比人話佢偷呃拐騙左好撚多年
由08年不斷比人uwants yahoo 屌佢呃錢
月入幾十萬呃人幾百蚊
但係要收3000蚊教人溝女
仲餐餐麥當勞
你都仲吹捧佢有錢
你唔係弱智就係聽佢個YouTube 教學聽到on9
返去幫你條撚屌含撚算啦你

食到咁多女

麻煩追post
Post 1

Post2

Post3

屌 我link都放埋喇 唔該佢地追追post先
我手機好難copy圖 有冇人幫幫手

瘋人火燒列車 霸氣乘客形容猶如《屍殺列車》

大將軍0:55上過蘋果的，比大家看下佢風彩

之前係旺角比佢拉住問野
問完之後佢死chur住問拎電話
無比到佢就比佢鬧臭雞 八婆

仲有
講到咁有米要靠要靠同bomba合照扮成員黎溝女
又要靠呃絲打busking 識女
夜晚要喺麥當勞打機
嘩屌
好貼地既隱形富豪

點解唔可以係比電話佢既人有問題

你貪錢畀佢屌完又無錢收? 咁勞氣?
我知佢呢個人因為當年佢係高登都好撚寸, 我連佢真係都未見過. 我都講佢孤寒過西, 佢點會搵擦鞋仔? 佢真係連幾蚊都會同你計既人, 我同佢無瓜葛, 我只係食花生推下POST

無人話有問題
你情得願
但佢搶人手機入自己電話
人地唔受溝就屌人雞又威脅要放人張相上高登
凌晨三點133打幾十個電話騷擾
疑似食完女放相同片同人share
邊樣野係女既問題？
唔追post都睇下整合啦巴打

其實食女呢D野大把人做，但佢食左就後就share佢D威水野比大家知，點溝點食，又有相，大家真係睇睇埋埋都.....

不過信不信由你，抱歉條囡囡啲錄音send唔到出

喔
即係全部你都係聽佢自己講？
好呀
咁我都同你講
其實我係你哎呀爸爸

廣傳，住太古既無恥變態佬，有圖
1.
2.
3.

太古無恥大將軍，食完女將片和相廣發WhatsApp,多女受害
1.

Anymore post?

巴打好波

有片未？？？？？？？？？？？？？

你講你係我老豆對我有咩影響?
家下佢食咁多女唔通我會有快感? 你唔LIKE佢咁繼續係道唱佢, 我都講係道食花生幫你地推下POST
我都係想睇人PK

算鳩樓啦你
喺tg比人當狗咁屌
比人踢左就返黎吠

無影響
真心
請問你除左頭先講既野
仲有無料爆？

再一次證明港女除左愛錢之外，又證明多一樣就係無腦

明賣明買都好啲，呢條友食完錢都唔洗比

對不起大家，段片太正，比我女主人例行檢查手機時Delete左....
我有野盡快同大家交待，就黎我手機啲D野都比人delete 曬

咁把炮
咩來頭呀

其實你情我願佢溝到無位入佢
但佢用既方法係好撚騷擾
唔比佢溝就屌鳩人嚇人擺上網

屌你咩，唔可以再DL返咩？

啱喇
屌返班連登仔大愛啦

啲女咁淫咁隨便 人抵死啦
又要做雞又要貞節牌坊

巴打你追下post先
拜託

其實最終目的係咩？
你哋覺得起底佢會驚咩

屌你，得就cap左圖比大家喇

人渣

冇

成班柒頭出去追翻post先入黎講野啦 成班咩都唔知就衝出黎柒
仲有話女仔隨便俾電話個幾個 呢條仆街大將軍最鐘意夜晚十一二點係街到問女仔拎電話 我俾佢問個陣就係十一點幾 周圍已經冇乜人咁濟 我自己一個 佢就同佢2個fd一齊 我既危機意識話俾我聽我俾電話佢之後再拿拿臨block左佢對我嚟講係最安全既 如果你地係男仔 或者係冇遇過呢啲情況既女仔 麻煩唔好亂咁judge

咁叫正常？

將軍
諗起龍心
香港好多痴線佬

佢偷圖？
張圖我好耐之前見過

有冇巴打有興趣釣佢出黎汁番劑
食女咪食女 食完周為唱
好撚冇品

唔知大將軍有無興趣俾男人含呢

Tg grp死左? 想睇片

人生贏家

成班酸民

我對你，真係好失望
我知你會睇到

可能全部野都係條友想像出黎

張圖出處
條友偷圖當自己食左？

佢每年都過好多次生日，係假生日，唔知係咪太撚寂莫 扼啲囡囡同佢慶祝

第六頁

片黎架

668K 咋喎

有幾酸
酸佢晚晚坐m記、髮線向後、終日流連旺角機舖

我dl過， delete左

係囉 at least 1mb

張圖好似 連濛濛地地下色都一樣

同埋終日買太空卡逃避自己

真係唔係FF大將軍？
好難相信佢屌咁多女

守處3年唔比仔屌.一散就比佢屌個條女係真既話
佢ex都好慘下
港女真係

片呢
亂比電話人同比佢屌d女都唔抵可憐

垃圾港女無撚腦

我都想學佢

將軍益吓大家喎

條友好變態

有片睇未？
肯定佢唔係偷片？

睇下大將軍既手錶，佢駛撚偷圖

點解次次嘅對話都係佢自己一個講，冇人應佢

因為佢太on9

推到變過街老鼠

好奇一問
點解啲女俾條狗公煩住唔打999
係咪會俾人當浪費警力
俾咗電話佢之後冇理佢咪算囉
但係之後俾佢食嘅又係做乜柒

真心問

有冇多d 依條女

公平咩

似偷圖/片wo
除非個post佢自己出ge je

都叫你睇下手錶，佢本人黎架!有片架

問多次有片睇未

咁都呃到蝦條 笑撚死

有片未

屌你老味有片未

戴你帶去都係依隻爛鬼錶。。扮乜撚20皮一個月

20皮一個月要食麥記
20皮一個月要係麥記等個街外女人2小時
20皮一個月要日日去旺角機舖打機

中間果張玻璃鏡影既，好明係日本啦

後面班飛輪海gay bar廣告黎既

條友咁on9，分分中係搵雞搵援交妹影下相扮交貨

條7頭實際邊呃到咁多，呃唔到又抵毀人，作人地點淫法，整臭個女仔朵，都係果幾招

30出頭月入20皮會甘心用g叔咩
唔用PP AP都撈啦

片link都無 都仲有咁多人討論

正

有都唔比你啦
比你送花生咩

Agger
我信佢呃到但唔信呃到咁多
為左識一個女仔等兩個鐘頭

有無telegram ?

話佢月入廿皮果D
問佢邊度聽返黎
原來係佢高登自己講
你班友小心入境處同順風打比你

個tg group無左
無片睇

咁多女俾佢食

個group有呀
不過都係無片睇

有真有假啦
不過唔理係想睇人仆街開心下又好
想避免自己條女遇到呢條撚屌都好
請各位有料繼續爆唔好比佢停

求link

之前有被騷擾嘅絲打報過 不過開完file就算
我相信九成比佢抄牌嘅女仔都唔想理佢 不過條友會繼續滋擾人
而比佢食到嘅應該係另外嗰一成，即係一開頭已經對佢唔反感

Keeep going

勁撚過edc

講開旺角打機就有D眼熟，唔知係咪成日係新寶戲院樓上間機鋪淨係打高達DX果個?

隔離post好似係有講過佢只係打高達dx

係

Facebook 過黎唔想追post 既可以入下年呢個post
第一版有整合
三個post有三十個以上既巴絲已經中過佢D賤招
請各位小心自己身邊女性唔受呢條友溝比呢條友放上網
或者老屈比佢中出過調教過

pish 爛鳩死全家

原來係周將軍

過氣大將軍

求其張垃圾相就話食過人，笑撚死人咩
呢條死垃圾，由十幾年前讀中學就開始偷呃拐騙
咁撚多大話，搵鬼信咩

pish

咁撚柒樣衰都可以食咁多女

證明港女真係無乜腦

求其貼d 合/照單人相就話食過
咪撚玩啦

不過真係好多囡

偷拍都當？

雖然條撚屌係on9
但係佢用一日時間攻破佢ex用三年都攻唔破既底線
唔到你唔認 條撚屌係有一手

老老實實
Puahk d人講既野，吹水程度仲誇張過係連登報月薪

但係有對話喎
搵條女幫佢錄音？

睇個post d受害人名單數以打計，
佢一年分分鐘撩過千條女，
咁有d on9嘅俾佢食到真係唔奇㗎喎

睇下隔離post d絲打話鍾意d霸氣强勢男人，d論調同呢條仆街大將軍咪一樣。

大將軍咁多電話號碼，同自己講野有幾難
就算我當真係個女仔同佢chat
邊句有話個處比佢食

阿嬸黎喎

好似屍殺列車咁

佢父母做過咩衰野先可以生副條咁撚柒既廢柴出黎
不過算斯啦呢條柒頭應該都死左全家

件恤衫女人街買？好大陣窮酸味

有冇新tg？
可以幫手貼街招
呢啲仆街一定要推爆佢

咁都搵到

當時條友一定係地鐵伏緊啲女

佢五官其實唔差，但個人散發著一股邪氣

食女有咩問題

廣傳，住太古既無恥變態佬，有圖 (3)

咁樣食女咖咩？

我屌你老母ar
屌post 淨係睇少少

你老母呢

佢呃到食就點都實有

但佢講出口既就難分真與假，食唔到屈鳩人拆人個貞節牌坊佢最叻

毒癮樣

Agger 道友咁

當時條友應該燒佢碌鳩，燒到變焦就一勞永逸

隔離台整左佢個PPT

推呀

push

點呀大將軍，偷人相仲告人，我想問你無人個名可以點告？
好撚驚呀，你有咩證據呀，好想欣賞吓

叫自己大將軍，人唔笑狗到吠

打咁多野(廢話)
又轉Facebook Profile Pic

唔淆底就唔洗轉propic啦 佢連line都轉左相

留名， 順便push

未見過人咁黑人憎

d傻閪港女最鍾意呢種
有時真係諗唔明

堂眉咁，眼又凸，又歪咀.....真係唔差？

係唔驚既話 做咩唔出嚟同班連登仔打過？

呢個係一位巴打制作勁詳細既資料
唔追post既既絲可以花小小時間睇呢個file

個髮型先正
貝勒爺

嗰個所謂嘅日本妹隻錶仲貴過佢
其實佢係米做鴨or去拍av

食屎啦你你全家係家雞呀屌你
用屎眼是追po?

條友講嘢唔似正常，係咪精神有問題定低b

如果係街一個見到佢真係唔知點做好

仲未俾人收。

前面有人講話見過佢成枝咳水啪
咩年代仲take 咳水

報警

條友係咪on9

對上一次俾人擺上連登起埋底都仲咁大口氣嘅應該係david仔條撚屌最後咪又係變過街老鼠我就放長雙眼睇下隻大將軍點

相呢？

受害人group發展成點 夠料未？

捉佢失佢食自己啲狗屎

咁佢有本事食女 d港女見佢有米又受教怪邊個呀 唉

同日本人唔鐘意係街度拖手
但雞果啲會同你約街邊等拖手上酒店

面皮夠厚就屌死囡 怪就怪毒撚面皮薄

戇撚鳩
睇撚住聊到d唔應該聊嘅女然後俾人打撚死

人地面皮夠厚又吹佢唔脹架喎

條女好仆街 但真心為佢ex悲哀

依加係醒其他女士遇到佢小心啲 唔係批判佢

你真是唔明咩叫一隻手拍唔響原理

死仆街

今次冇講錯喎
第一個post樓主條女有冇比佢食到？
唔係係街拎完電話傾下計就扑得下話

本人 ？ 咁都叫你情我願？講到係比騷擾者同條垃圾既感情事咁你都戇撚鳩
咁撚樣騷擾女仔都講埋啲咁既廢話真係一係冇女一係本人

實有啲女既男朋友唔惹得佢遲早比人打一身

一張真正屌西圖都無

有冇圖or 片睇

尻up都有人信

笑撚死人，好驚驚ar 屌你
大將軍？邊撚道大ar 戇尻仔

求其貼d 垃圾圖就話食過人，咪撚玩啦垃圾

呢位呀哥又邊位 咩鳩野大將軍

成個癡線化咁

好似某朋友個男朋友

七點十嘅中環搞緊律師野，一個鐘已經喺旺角叫到成枱野有無可能

自膠， 廿分鐘

鬼有一個鐘
7點10中環，8點09分已經食緊
本將軍搭直昇機去卦

你朋友個男女咩名
呀大將軍叫周建希

好靚仔
靚仔無本心
毒撚忠誠都無用

佢係街到chur撚過幾十個人仲出手搶手機仲搵人相恐嚇wor
你無女朋友就緊係唔撚明
不過睇你d樣都似係比錢聽佢分享果啲信眾
叻仔都講得出真係笑死
算尻數吧啦

圖呢？咁撚少

仲要啲女叫定曬等佢開餐 唔係啲野食邊有咁快到

妹妹不痕了

有電話有相有地址

咁撚正義就出街私了佢啦

成班戇鳩淨係識網上刷存在感

痴撚線，有一次跳完舞係太古城m記外賣細薯條食，佢走埋嚟問我做乜就咁食，好得意，不如交換電話，跟咗我兩條馬路，係佢面前打俾男朋友賣甩佢，一路走一路心諗死變態佬，原來係呢條賤種！！！！！

哇原來有男朋友係唔work好彩我西面賣甩佢 推啊！！！！！！

人帥真好

又一個受害者

你好彩啦，拎個電話出來都冇俾佢搶到
佢最慣用手法係强搶民女電話再入自己no. 打俾自己，返到屋企先慢慢騷擾你

唔通佢識teleport 又話你知咩，公開異能好危險架

唔係呀？個樣咁恐怖都靚仔？

好過好多連登仔

如果靚仔但性格有缺陷又唔專重人心地咁差
但連登仔毒毒地但性格好
我寧願揀連登仔了

唔使隱藏
之前片都有
條撚屌眼神表情講真似係有精神病
應該似係燥狂症
覺得自己無所不能
夜晚又唔使訓

留個名先

睇佢講野真係好有痴線既感覺

幾時黎聊下我條女 好期待

普通痴線佬一個 遲早比人打
比佢食到既女真係雞黎

其實俾人搶電話唔大叫搶野係咩事？

仲要unlock埋個電話俾條友打返俾自己

我屌你老母咩
邊撚樣係街騷擾人
私了？私乜春

如果條條女都好似樓主條女咁佢點會食到女
比佢食果d唔係雞係咩
咁表達會唔會好d

有d女會碌手機唔理佢，佢就趁人用緊時搶走，入完自己no. 打俾自己再俾番個手機人，清楚未？

見獲打獲

咁唔叫搶野既？清楚未

又一個佢都幾密ga wor

人地講搶手機你又信，係d女俾自己條仔check到電話同其他仔whatsapp, 條女咪屈鳩人話係條仔搶唔係佢自願俾黎自保囉，明眼人一睇就知咩事啦，d垃圾女又要做雞又要攞貞節牌坊

不問自取
咁都唔叫搶?
事主允許佢攞來用咩?

我意思係個女仔唔大叫"搶野呀"咁

同一個方法一百條女
可能有廿幾個受
香港閪痕雞大把
你遇唔到姐

咁我都信隻狗公周圍撩女，但唔係上面講到咁無可避免囉，又搶手機又入自己電話仲要打通埋，自己試下呢個過程要幾耐先啦。

我同我女友講起呢條友既行為，佢都第一時間問"下！個女仔唔大叫搶野既？"

無錯， 所以好多巴打依家都懷疑緊，根本係一班唔抵得人食到女既垃圾，嚮度借刀屈人搶電話。

好多入左TG Group既巴絲，一唔同佢地同一陣線一齊瘋狂攻擊條友，就會話你係攪事踢你出Group。根本個group就係成班垃圾嚮度自High。

你地去追番d post, 有超過幾十個受害人相認都係俾條仆街用同一手法騷擾過，實際上佢撩過嘅女分分鐘過千，可能人地好熟手唔定，未叫已經搞掂俾番個電話人，同埋一個女仔可能當時俾唔切反應都唔定，當中都有d走甩到。

我夠唔明點解年中咁多人俾d健身狗昆到錢，都覺得佢地好蠢，但真係好多受害人出現咗

得啦神探，肯定有幾十個分身acct齊齊作嘢屈9佢好未

踢咗嘅人大多數係入嚟拎片拎相食花生

本身比人chur緊已經好撚淆底 會縮下縮下
其實真係唔係個個都即刻反應得切
我比野嚇親第一下反應係靜音定格
有垃圾厹唔屌 屌啲女做乜鳩
你老母係雞唔代表全部女人都係雞

我信佢有滋擾d女仔，但唔好講到d女仔咁被動，俾佢牽住個鼻走咁，唔知真係以為佢拎槍指嚇d女仔迫佢地交出電話。
講真，呢度大把人想親手滋擾返大將軍，唔好講到好似幫住隻狗公食女，只係d女本身都有問題，乜野反應唔切，你試下搵個毒撚做同一樣野，反應快過泰臣

講到尾 都係毒撚自己睇唔起自己
自認低人一格
佢又唔係啲咩靚仔 講到係啲女濕撚哂咁

下？咁就代表d女仔完全冇責任架喇，搶電話wor?
犯法架wor?
你話條狗公只係係個女仔側邊出言滋擾，呢d行為你無法喝止都叫做有得解釋，始終真係未侵犯到個人既身體或財物，但搶電話wor?就算隻狗公俾返個電話你都構成搶劫啦，可以報警架wor,你試下去銀行搶完錢俾返佢睇下拉唔拉你

大叫就有用？咪撚咁天真啦屌
你叫得黎，佢都打完電話，還返個電話比你啦

好心你啦，上網又識得起晒鋼，俾人搶電話又話反應唔切，係咪雞格就自行判斷啦，對事不對人，如果被滋擾個d係男仔，一樣會咁講，唔通又話d仔做鴨？

白痴
你估個個女仔都好似你咁
咁快有反應
有唔少女仔都係會驚到唔識郁啦

小心炒車

大叫搶野其中一個目的係嚇退隻狗公，其次係想令到身邊既途人注意，幫你做証

呢隻狗公係有搶手機既行為已經拉得，唔好講話咩俾返你。其實係地唔好淨係嗡，試下拎起人地既電話打俾自己到接通花幾長時間，呢段時間可否令到附近既路人黎幫你。

睇完曬d post 淨係覺得港女真係好on9
自己送上門比人屌

我敢講周街執件都屌打呢個柒頭
連登果然係矮廢毒柒集中地
呢件撚樣都叫正常樣😂😂

咁都有將軍黎搞事

好似健身狗呃人咁，又話人地點樣精神迫害點樣困住係房，然後張身份証同信用卡唔知點解會俾左人，跟手就俾人碌左十萬八萬，然後又喊苦喊忽話俾人呃，健身狗呃人固然可恥，但被騙既人係咪冇方法避免。
諗野清晰d,唔好成日俾感性蓋過理性

好中肯咁講，我現實中識好多有上連登既巴打
論樣貌，樣衰過呢條厹好多
對女仔做既野，變態得多
見過有毒撚打完飛機射落樽水度然後比佢女神飲
呢條友已經算好正常，厹雖然抵屌，但我敢講起碼屌打呢度絕大部分既毒撚

難怪香港地食女咁易
呢件柒頭都食到咁多件😂😂😂

拉條毛，有絲打報過警唔受理
路人會幫手？你自己出街行下先唔

個頭好似椰菜花

所以根本係d女雞格，又要做雞又要攞貞節牌坊
成班垃圾毒撚錯撚哂focus，真正強姦犯嗰啲又唔咁熱心幫手起底追擊
就算要屌，都係要屌都先屌成日西痕去蒲去溝仔仲要屈班仔請飲酒果班淫西先啦
根本就係有班連女仔手都未撚掂過既毒撚，唔抵得人哋有個人魅力食到女女，就圍埋一班人自己打飛機

你講到佢神通廣大wor咁，黑警又唔受理，路人又唔幫手，唔通連個天都幫佢去滋擾d女仔？
上次係黃大仙有條友影個女仔裙底，個女仔大叫非禮，已經有四個男士出手制服，又有一單搶個女人手袋，又係俾途人追到制服。

雖然香港人依家係冷漠d,但未至於見到搶野唔幫掛，你話呀大將軍成個葉繼歡咁款就驚啫，咁既樣 正常男人應該唔使驚下嘛，好喇，你話一單半單附近可能冇人，但聽講唔止一次，係同一招用好多次，次次都冇人幫，定係大將軍儲心積累等d冇人既時候去搶女仔電話？如果係咁，更加應該報警，點知會唔會強姦埋

屌 咪有人報過警話唔受理囉

雖然賤，但幾靚仔

無錯，除非係有人刻意誇大，條友跟本無搶人電話，係有人惡意中傷

容忍到靚仔賤既

咁咪證明左佢冇犯法囉，你仲嘈乜撚野？

只準狙擊隻狗公？就唔可以兩樣同時做？

咁樣講係想d女仔遇到識點做，俾你搞死呢隻狗公，以後就唔會出現下一隻？出現下一隻既時候又係俾人搶電話冇反應？然後又狙下一隻？
保護自己既責任不願面對仲話錯focus,飲啖水冷靜d諗下，係咪真係避免唔到先啦

唔好將近日橋底單強姦案周圍套，正常人係會識分咩係避到咩係避唔到

嗅雞

警察唔受 / 開雜file 唔代表冇犯法

我係巴打

你係咪就係佢呀

定puahk吹大隊叫人上黎，宣揚自己係街撩女既價值觀

你係邊？我過黎搶你電話，唔好報警呀！不過報警我都唔撚驚，搶電話都冇犯法！

咁都講得出呀？搶電話冇犯法？

係撐都俾d理據用下腦啦，究竟係報案人詞不達意令到隻狗公走得甩，定係香港依家真係合法搶電話

係街撩女冇問題，依家係佢個格有問題 呢D叫騷擾啦

希望puahk唔係教人

攞唔到電話就搶人電話打比自己

係餐廳守候條女2小時

死纏爛打煩住條女

咁係街open

講道理，唔好做埋d低質而又不合理猜測。

有理據可以提出，你講得有道理既話，我出錢幫你地印埋傳單，親手落旺角太古派

屌 好心咪理啲分散注意力既垃圾啦
將個視線轉去啲女度
冇人理自然會消失
啲語氣同條垃圾一樣

推
越多人分散越要推

女(大叫) ：搶嘢呀
途人：小姐，佢搶你嘢？
女：係
途人：搶你d咩
女：我部電話
途人：你隻手咪拎住個電話囉
女：係，佢搶完之後俾番我

喂不如一齊做暗角七警啦

又係你呀犬將軍

一定唔係犬將軍啦佢搵曬律師告連登仔變洗上黎轉移視線喎

唔好又一人分析幾個角色啦顛佬
上面鳩up果D唔撚理
新入黎既唔知咩事既
可以睇整合
條撚屌唔止搶電話入自己電話
仲會whatsapp凌晨炸人
人地唔受溝既就屌人同嚇人放上高登
仲偷人相話自己食過呢個食過果個
再133 三十幾次
此其一

其二
偷左一個識既朋友既whatsapp頭像
扮係自己D兄弟話有六個人酒吧飲野
而家好嬲恐嚇要做個女事主
比人偷相果位巴打黎既
Post2出黎澄清左

其三
佢食完女會post上group 同人share, 趙完唱

呢D全部有資料可以睇到

呢個PowerPoint 係女事主既經歷

仲有無野講呀
周建希？

你呢d咁既廢物，唔岩聽就選擇性失聰，好撚懦夫

隻狗公講野有我咁有條理，思路咁清晰？

到底咩人咩心態先會咩咁幫條仔講野

個人魅力
除左犬將軍自己
有邊個會幫一個比人追擊既人講野幫到咁撚肉麻
做分身就認真D
劣鳩既話行埋一二角呀屌你

咁要承認d女都真係有責任
所以真係要學識下大叫同保護自己
女仔一下大叫基本上冇得輸

想笑死我咩大將軍
你已經不可理喻架喇
總之女人行出街就係雞 要張開腿俾你屌 right?

打手定雙重人格啊你
收皮啦 周生

條友仲未收皮

電話我地打唔入 地址都只係知佢成日係太古旺角出沒 如果冇撚追過其他post就去追翻先好開口吠人 都已經有報過警搵埋太古區議員幫手 究竟係我地on9刷存在感定你冇追post所以柒左？

做咩唔應人呀屌你？
真係縮左埋一二角劣鳩
下次醒少少
TG分身比人識穿呢度又比人識穿
仲有呀
唔好大我呀喂

見你講既野主要都係質疑點解受害人唔即時出聲/反抗
簡單啲答
1）一個普通女仔夜媽媽比個痴線佬騷擾點都係會驚，未必即時反應到，反應到都未必敢自己反抗 （如果你質疑依點咁即係一開始就唔信以上出黎講野既一眾啲受害人，咁好難再討論）
2）隻狗公搶完人電話企定定係你隨離，一般黎講你第一時間係嘗試叫佢比番電話你，而唔係大叫，冒險激嬲個痴線跟蹤狂變態佬。
3）承上，我相信如果隻狗公一搶完電話就飛奔而去，或者唔肯比番電話啲女仔，啲女仔到時一定會大嗌搶野。
4）一般人都係想大事化少，當自己唔好彩遇到痴線佬，block鳩隻狗公就算，所以冇其他行動。有啲比較唔怕麻煩既絲打係事後有去報警，而家亦有絲打召集緊受害者一齊報警

唉.... 只能怪自己臉皮唔夠厚唔夠靚仔先要做毒撚

點解咁肯定？

自己讚自己
扮得幾似丫

但咩要羨慕依啲人呢
想脫毒唔一定要靠做變態狗公

本人

冇女/冇接觸女性

葡萄
咁多錢既

窮人生仔正仆街
無父幹慘過食屎

日日返工攰到仆街但有些人遊手好閒 公平咩

小小資料比大家睇下犬將軍點樣做分身做到成碌撚咁

1. 比佢偷相既巴打質問佢既時候既回應

2. TG group 有個吹奏條犬將軍係幾千萬身家變到幾十萬既回應

3. 頭先有條撚屌擘大屎忽忽人入既回應

未必一定係分身既
可能係巧合啦
冤枉左你既話
對唔住呀犬將軍

Between
今次真係搵到分身

vs

係雞格ge話 D女就主動搵個條狗公啦 但係而家喺你周建希去騷擾人

又企圖轉移視線

周生開到第二個分身上黎帶動連登仔支持你未

Pish

其實期權係點樣玩 我都想唔洗做個個月有錢收

係咁有錢嘅話點解要周街騷擾人

真係咁有錢就唔洗日日問女拎電話

難怪年中仲有咁多人買倫敦金中伏
乜都好信

吹水咁叻佢真係有錢都比自己啲誠信搞到冇人信啦河況我都係覺得吹水多

佢係唔啱㗎啦 公開人d相 不過個個以為自己會係佢最後一個女人 有機會做闊太 咪食到咁多女囉 願者上鉤

佢之前都試過係街撩我，我冇俾到電話，淨係俾左line之後一走就block左佢
之後做野又俾佢撞到又問電話，我係咁話做緊野先冇事。

住康山都算闊太

有錢有能力既年輕金融猛人要靠扮bomba溝女
我一定信

要靠守衛兵咁捕條女2個鐘

車路士奪冠幫推

靚仔真係屈機無敵

同EX 3年都冇得扑
識左佢一日就比處佢破
D女諗咩

連登班朱儒唔抵得人有錢又多女

死矮仔簡直唔係人

真有錢就明星都包到啦
明星淫p都玩得起啊
仲日日成隻狗咁追住啲女

就算冇錢冇料正常人都唔會日日係條街溝女追女 咁大個人仲自稱大將軍 有料有錢都可以唔正常既 而一般女仔會唔會同個跟蹤你又問你攞電話既陌生人上床？相中d女真係係街度溝翻黎？

咪又係雞

你都痴線

住康山都叫有錢
連登仔係咪個個住劏房

比d火我🔥🔥

我開始好懷疑大將軍既食女能力
佢淨係影埋哂同啲女既合照show off
但又唔見佢會share下啲show倒真係同啲女搞既相
呢度又有好多人哭訴比佢煩 比佢呃電話
但又唔見有人哭訴比佢呃左貞操
到底其實佢係咪食唔倒女嫁屌

大將軍你係咁有料既出黎講兩句幫自己辯護下

to the dropbox bro:

背景唔講太多 但我一聽就知係佢本人黎 肯定唔係什麼朋友

to other lihkg bro:

你地覺得住康山真係好有錢? 點樣為之有錢?
自稱大將軍條友, 講既野, 你覺得有幾成係真?
真係食到女? 食左幾多女? 你點解覺得佢撩100條女入面就有1條中伏? 或者有一定成功既機率? 咁講,中六合彩都有機率, 但有幾多人中? 而你係咪又中過?

你覺得佢張支票代表佢有42萬收入? 每個月都有?
支票係咪一定入到數? 入唔到數既支票值幾多錢?
如果一個人話佢同李嘉誠係朋友 你又信唔信?
如果一個人話佢係律師樓你又信唔信?

一個人既收入同佢生活有咩野一定關係?
假如月入20K就唔可以食老麥, 咁幾錢收入先可以?
你覺我月入20K係多定係少? 點解?

to other lihkg sis:
如果你係街遇到有人想非禮你, 你應該要點樣應付?
如果你係街遇到有人想搶你野, 你應該要點樣應付?
香港係相對安全, 但都有好多壞人, 如果個痴線佬唔係大將軍, 係第二個人, 你可以點樣應付??

一個人係咩情況下會不停搵朋友? 不停貶低女性而抬高自己?
寂寞 自卑就係咁樣
唔好回應佢 佢就會好無癮

給力呀各位

好似見到佢喺尖沙咀美麗華開工

又搶人電話？

唉乜原來大將軍都要返工嫁

如無意外應該係美麗華商場搞function啲staff

有撚錢請律師咩佢

痴撚線，唔受溝就要擺人上網，根本爛仔嚟

前兩人有人俾人姦完啦

咁多犬將運

唔好俾佢停

pish大家唔好放棄

點解2日仲未推爆個post

挑 住康山居屋就扮晒真係好似住太古城咁
講到好似成個太古比佢玩晒
咁成個太古大把人有錢過佢啦

然後話男狗公 唔信有錢
女既好樣衰 唔想屌 g

推推推

推食哂啲女

留名真係食到咁多女求教學

第200章 《刑事罪行條例》 第160條 遊蕩

(1)任何人在公眾地方或建築物的共用部分遊蕩，意圖犯可逮捕的罪行，即屬犯罪，可處罰款$10,000及監禁6個月。(由1992年第74號第3條代替)
(2)任何人在公眾地方或建築物的共用部分遊蕩，並以任何方式故意妨礙他人使用該公眾地方或該建築物的共用部分，即屬犯罪，一經定罪，可處監禁6個月。
(3)任何人在公眾地方或建築物的共用部分遊蕩，不論單獨或結伴在該處出現，而導致他人合理地擔心本身的安全或利益，即屬犯罪，一經定罪，可處監禁2年。
(4)在本條中，就建築物而言，“共用部分” (common parts)指 ——
(a)入口大堂、門廊、通路、走廊、樓梯、樓梯平台、天台、升降機或自動梯；
(b)建築物佔用人共用的地窖、洗手間、水廁、房、浴室或廚房；
(c)圍地、車房、停車場、汽車間，或里。
(由1979年第37號第2條增補)

等睇柒頭坐兩年

開係吹水台，過多一兩日落咗熱門就無人推

尋日路過見到 太趕冇影相 應該係c allstar個活動打雜

隔離post 有人話佢喺太古M 記

吹水都咁多連巴絲信 唔怪得連登啲po咁on9

hi大將軍你個名暴露左

其實第一眼 呢仔撚樣個樣係正正常常既...
好似樓上咁講 呢仔撚樣撩過 過千條女...
緊有女上釣 ...幾十個都唔出奇
同埋佢咁厚面皮 ...真係唔出奇

姜太公釣魚

我都想

人地有好多兄弟同女支持佢 好似係

睇返條題，其實佢唔只食女之後傳相，仲有食唔到發癲

D女自己on9 點慘點可憐？
你話強姦就話姐
利申：希哥係我永遠偶像

個樣正正常常, 要溝女既, 一定要話自己住太古啦
唔係邊有運行

話說佢好似係我朋友個男朋友...

你朋友男友叫咩名？呢個仆街叫周建希

我只係見過我朋友post過合照上IG但係之後佢又delete左

會唔會呀朋友其實係受害人之一

講到佢會搶人電話拎contact係有問題，呢個認同。
話佢食完唱，又拍片，好賤，呢個都明。
但係佢食到囡囡同佢強行拎人contact又有咩直接關係？佢食到嘅囡囡都係冧佢架喎 可唔可以分清楚兩樣野先

點解仲未有片？

有咩片？

喂周建希你唔好咁撚垃圾啦
又走去蝦女人
要幾無賓周先會好似你咁

咩黎架

佢啲眼神

太古間abc cooking
佢真係長駐係太古 on 9

條厹邊度出現多我住十幾年太古都唔多覺見到佢

係YouTube 睇片見到

有無link

我諗起劉爵士，仲有奷奷

ll

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

係架，鬼王日日都要響太古巡視業務

得閒既過嚟搵我吹下水囉，依家本鬼王又同3條女嚮太古食緊飯，食完上我Studio 玩4P